點樣先叫俾安全感另一半？

因為另一半根源於內心深處的不安而需要安全感

大家會選擇

遷就對方 對方既要求完全做到令另一半安心

例如 另一半唔想你同一個異性太close 你會去選擇同異性朋友減少來往去換取另一半安心

抑或是 同另一半探討不安既感覺來源而大家去解決

例如 了解到因為佢之前拍拖被帽 所以唔鐘意你既異性朋友 好怕又再被帽 咁你會帶另一半認識呢個異性朋友 同另一半解釋之前既事已經過去 我會陪住你走過呢個階段 希望大家一齊努力

根源於內心深處的不安
女人

唔單止係女人既 男人都會被帽之後拍拖無信心

帶安全套

有錢

著避彈衣 戴頭盔

如果另一半好有錢但出去滾 咁樣都有安全感？

記得返屋企就得啦

一版內就兩個人答帶套
可唔可以認真少少討論

男人係厹 女人係雞 動物世界